原來仆街柒婆一早同支那傾好左要香港同支那一齊死！

屌林病

推

DLLMCH

push

幫手推上熱門！

強烈要求要運送所有病人回支那
仆街政府故意放入來

尤得班藍絲做死士算啦
命仔緊要呀

用正式D既標題先會多人睇

你幫手開，我P牌冇乜人會理

屌你老母
接收病人還接收病人
宜家放晒出街散播病菌
跟本無心落嚟醫

開咩標題

恕我口臭 到時唔罷工
你有份累死香港啊柒頭皮

推!!!!!!!

攬炒

CLS!!!!!!!!!!!!

不意外，支持醫罷，一齊罷佢老母

dllmch
立即罷工，全香港人同醫護一齊罷

咁多武肺，點解冇人推呢樣，一次滿足三個願望

揾條命幫班賤種狗撚屌政府真係on9 大不了揾其他工

我準備好同醫護一齊罷工

不意外

柒婆為保官立

你想，最緊要俾多啲人知

cls 柒婆死全家啦
支共必須滅

老老實實，唔放人落黎，點用到3個營啊
一早預備好啦

lihkg

diu

dllm

好明顯啦係咪
過咗七個月仲估唔到中共會做乜？

呢段野俾藍絲廢老睇到 再煽動下 真暴動不是夢

正常

病死曬就無人示威

不意外

Push

推
要俾多d人知道

唔意外

美國知埋就最好

醫護仲玩程序等升級, ON LUN 9

總之唔罷就全香港含港剷

一早估到
唔封關就係為左用香港醫療系統醫支那人
再向雜總領功
用香港人嘅命黎換自己政治前途

全民勇武

海關/入境署號召罷工啦
間接封關

就算入去,亦都支持,但你地就唔好咩放工出院返屋企喇.你地唔諗港人都諗下你地屋企人. 咁搞法, R美政府好快亦會係香港撤僑撤領嘅喇
老美果邊已經講到明,HK家下咁環境,特殊優惠肯定會被撤.

含家產

講撚咗，個個都唔信

DKLM

我屌

呢啲要fact check

不過 若然真 估唔到中共蠢到唔識分輕重

將集資中心 生金蛋的鵝的香港經破壞

唔只要支持佢地罷工，我地要參與，做一份子，一齊行落去

［細思極恐］777會唔會偷龍轉凰，香港靚貨送上去，支那野就俾香港醫護用？

幾時叫柒婆去醫院

又想逼全民封路

lm

不要說「我支持醫護罷工。」
試著說「我準備好同醫護一齊罷。」

DLLMLCCH

p

錯啦
03年搞過一次 個時搞到深圳GDP高過香港
咁佢開始差、不如香港都一齊差

全香港700萬人一齊玩真人版biohazard

醫護已成condom，柒婆應承支那收容湧港武漢肺炎病人

呢類野，總之標題要講到 777做左政治交易

好，你幫手開，我P牌開冇乜用

用仆街冚家剷都唔夠用嚟形容呢個政府

幫佢醫都無理由唔單聲由得佢地自己WALK IN㗎？？？
DKLM！

屌

待fc
屌你老母林鄭
天網恢恢 疏而不漏
清算嘅日子好快就到

醫護再唔罷工 香港人就衰係你地班醫護手上
本身你地罷工 可以威脅政府封內地關
加上罷工既話 班蝗就唔會落來求醫

你地既決定再唔係單單影響自己 仲影響緊我地香港人既安危 唔該唔好咁自私 支持罷工

裝修林鄭lor

死柒婆

全香港一定要質問淋病閪，而家唔應該再分黃藍，而係最基本生存權利，連口罩啲最基本防護都要剝削，炒到百幾蚊一盒外科口罩唔係人人買得起。
死淋病閪香港人前世欠你乜嘢？！

屌你老母啦柒婆

林鄭唔喺覺得香港醫護喺賤命
喺所有香港人都喺賤

1.29 大三罷

cls

明顯啦

支持手足!

粉嶺人真係好撚慘, 第一班被政府唔理死活的人

林鄭想清洗老年人口

777：玉石俱焚呀！

中國 中國 鮮紅的太陽 永不落😎

同志們辛苦了

中共想滅左香港

醫護不幹無奈何，罪人月娥馬前死！

都似係777奶共會做既野
想補返搞送中條件既罪行

要罷一齊罷

雖然有得FC . 但我個人會選擇相信，777係絕對做得出，更PK的事佢都會做，因為佢眼中只有支國。

Not surprised. It make complete sense in a political sense.
Start thinking like your enemy

推佢老母閪

攬，一定要攬

大大力推！！！

我信呀，未有呢個消息我已經覺得應該係咁

屌你老母

一直都知

藍絲起來勇武吧

FC既話可以準備罷工，唔值得將你條命犧牲畀班支那人

屌 全民罷工啦

係全民罷

推 支持醫務人員罷工

入境罷工啦仆街

推柒婆又想奶袋底。

都話一齊罷，緊係全民一齊

推呀

點解要救中國狗
仲要增加我地醫護工作量

攬炒之母

林奠
1956-2020

全部醫護離職啦 打份工姐 講咩使命感

今次真係全民3罷

可惜好多港豬唔肯罷工

屌佢老母正仆街政府，如果奶撚了野一定唔撚去醫院！去警署！仆佢個街！！！！！

Dllm好撚嬲

已準備好與醫護同行

海關入境你地唔阻止。千古罪人

點解大陸有事要我地香港人埋單

pish

DNLMH

因為香港係殖民地

要人開POST講先知咩 大家都知不意外

支持醫護
一齊罷工

全香港人陪葬

一早知啦 柒婆有邊次唔係攞香港人條命嚟奶共

香港人幾時行動呀

10年前後就會聽到：當年肺炎唔多得大陸幫拖...你香港一早含家產啦

香港醫護係好有大愛，你唔洗再講啦

推 佢 老 母

Dllllllmch

DLS DLLMCFH

貼連儂牆 淨係推冇用

唔意外
條臭閪已經奶到忽左

下，想we burn with them....?

推
唔理真假 (林鄭賣港唔洗fc喇掛？)
罷工呀！！

擺明係啦
林奠幾時有將香港人當係人

我準備好同醫護一齊罷工！

diuuuu

721

屌佢老母林病真係同香港人有仇

up

趕佢地上車送返大陸
唔走當拒捕啦

要推到唔上連登嘅醫護都知道呀!

國際戰線：求國際封鎖香港

如果真係將香港變成大陸人專用醫院，一定要罷工有得佢哋死，唔可以比呢個政權擺上台

解散警隊 制度崩塌 刻不容緩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒?墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水?墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒?墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水?少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

?大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
〔勁恐怖〕太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

罷工，醫護唔係港共condom

Cls

我屌個仆街政府

777:淨係想香港無事?即係搞港獨 總之要死就全中國一齊死

全部文宣集中推呢個

好難咩
見到支那狗就唔使理，咁自然無事啦
理支那狗果班見多左野做，就慢慢唔會理

Pish

推推

值得真暴動吧

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

講得出一家人唔肯封關都估到會攬炒

政府官幾時去探望病人

支持罷工

搞到沙士重臨股市大跌d中資都唔好過
政府想真攬抄

Pishhh

屌你老母港共 要死自由死啦 仆街死返支那

pishhhhhhh

反正我信了

比我就唔撚做啦佢要炒咪炒

香港冇可能接收到來自全國既病患，睇來土共有心引病人入港，明正言順屠殺香港人

冚家剷